1868 Aprilli kuul Pedo Karnaski anto warrandust üttel wäimees Jürri Tilkson ärrä masno Pedol taggasi.3 wakka Linna semend			18 Rubla		5/3 Uppe			5 Rubla		3 mõõto hernit			3 Rubla		2 wakka keswi			4 Rubla		2 Zigga masseto			20 Rubla		Pedo mattuse päle			11 Rubla					61 Rubla		
